返左工一個禮拜都冇，想辭職

唔知點開口

我重掛住以前份工，sorry ar。

點解

我當初interview 仲講到好有理想好有理念

老世同事冇料，學唔到野

老細，我想辭職，唔好問，唔好講呀，我怕我會唔捨得

幫唔到手

點無料法

雖然第一個感覺係覺得應該係樓豬冇料學唔到野，不過都聽下你老細同事點冇料先

一個禮拜就知無料

老細做呢行但唔識呢行既野，我冇料但佢仲冇料過我 ，上級同事會問我好簡單既問題

老細：咁唔捨得留低幫我手

same

老細點解要識？

我都覺，諗住搵到另一份就同佢講月尾唔做接住返第二份

Same
陣間講返埋聽日

講左
返埋星期六

乜唔係即日通知既咩？

得架啦 我個陣都一樣, 返左兩日想走, 就話第二到有better offer但事實上無。 厚面皮d都要講架啦, 除非你想一路咁落去啦

一個星期姐 諗乜鬼

女同事 : 幫我入廁所扣返個爸帶

咁先好呀
你有料證明你老細需要你
到時大把bargaining power, 升職加人工